香港獅子山下精神

香港人其實好團結
番工勤力